# Chi phí xét nghiệm tinh dịch đồ là bao nhiêu

Chi phí xét nghiệm tinh dịch đồ sẽ dựa trên công thức: chi phí thăm khám + chi phí địa chỉ tiến hành xét nghiệm + chi phí bác sĩ tiến hành xét nghiệm + chi phí phương pháp xét nghiệm. Chi tiết xem tại link đính kèm: https://bit.ly/32DCpvr